我發覺一有人比狗拉住就唔夠人去救

你地識散識衝就係唔識救